成人台唔見左

如題

自膠一打

admin想你戒丁

打丁打到眼濛
節制下啦師兄

戇鳩少陣ok?

改左名？

唔見了

真心不見了

AN 機唔見左

有得set…

咪臭兮，出J圖post唔知擺邊個台。

after set still cant

你都係咪撚出post啦

tick左顯示成人台都冇喎

永在心～

選台排列成日亂晒

重開app

重開都冇喎